點解毛孟靜十八年前會俾東方日報告嘅

好似毛孟靜打贏咗 結果俾東方狙擊咗十八年到呢家

睇番香港新聞都係無討論呢件事

就真係冇其他source